好辛苦 我可以點做

冇諗過第一次開po係因為唔開心到頂唔順
每日都不停怪責自己
係咁散發負能量 放負放到身邊既人都怕左你咁
日日返屋企就喊 喊到訓著
身邊嘅人問做咩瘦左禁多 食飯覺得我細食 其實我真係好冇胃口
做人好攰啊
依排會諗就算依排有咩意外都好 我可以咩都唔洗再理
試過搵過網上輔導果啲好似冇咩用
始終人都係要靠自己
我已經唔知可以點做 撐得好辛苦
我以為自己好堅強 但今次真係好難過

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

加油呀手足

之前同你有tg傾過計，你既情緒係以前已經係一直壓抑住，無去面對，就好似個氣球咁

撐到禁耐 叻唔叻

撐得愈耐，承受得愈多

加油頂住呀喂巴打/絲打
我最近呢幾個月都好無心情
情緒起伏得好緊要
但您同我都唔係孤單嘅
我都相對更少留言安慰人啦
以前都會間唔中留tg互相傾人生意義
但唔好放棄 關關難過關關過

以為自己開post
想搵身邊既人傾訴放下負 但佢地生活好似好開心咁
唔知點解有啲失落 因為又唔想將自己嗰啲負能量影響佢地 搞到好似要應付我咁
所以又收埋自己 繼續抑鬱
好辛苦

好

上網同人傾下？

有時同人傾完好似都係咁 覺得要靠自己諗通左先得

有種留tg
總之搵人傾訴/搵方法散心
十點尻嗌點都好啦

加油呀
我自問都係堅強嘅人
有時都會好down
但會諗咁就放棄?我仲有好多嘢未做
同埋 只要身2日朝早仲起到身 咁咩問題都唔係問題

當然呢個係我自己諗法
唔=你所面對嘅嘢係微不足道
如果你唔介意
絕對可以喺到分享出嚟
我哋幫你諗方法

出門搵班手足一齊食個飯再屌下班死黑警
實測有用，係太子站屌完成個人輕鬆晒

留過嫁我 會耐心開解既人唔多～

大嗌/做下運動
我有時自己都好多野諗
搞到情緒勁down and blue
一直唔停咁 慢慢係咁游/潛下落水
個人真係會舒服啲
但唔好游到個人好攰先上水
游一陣 就好上番黎
試下，真係有用

無論點都好，有咩就講出黎，
講出黎係真係會舒服啲。
點都唔可以輕生，
講好左，齊上齊落呀手足。
我地永遠都會喺你身邊。

每朝起身剩係覺得好痛苦 又要面對人
其實我既事可能比起好多人黎講係微不足道
但依段時間真係好難捱

再留想八卦下互相勉勵下

香港人好多都有情緒病
絕對唔係咩大件事
我哋唔係專業嘅 呢到公海又冇可能將自己嘅私事擺上網
你會唔會試下睇精神科?
同啲專業人士分享下自己
又或者學下點樣放鬆自己呀
舒緩壓力

絲打
飲枝無糖汽水吐D鬱氣返出嚟，或者甜甜地既野，補充維他命B雜，咁樣可以令你開胃D同訓好D，無咁消瘦架
大家都喺度撐住

有搵過社工 但覺得社工個角色都係聆聽為主 對我好似冇咩用
前排學完Mindfulness

我都少辛苦 想R水吹
留tg啦